拆彈專家要贏，劉德華就要死

Happy ending已經過時了，最好就係一獲熟，壞人斷手，壞人細路被亂槍掃射而死，劉德華就⋯ 你懂的

推到所有人睇到

紅黃線都剪錯 辣殺

你地睇戲個陣記住大聲提劉德華剪紅線呀

無人睇搞到要搵打手？

这算劳什麽子打手，我也是醉了😂😂

做打手唔係話你做就做 係要個天批准

Ching sick ball